特朗普:貿戰縱短期不利美國 也須對抗中國

中美貿易戰未見有緩和跡象，美國總統特朗普表示，中國一直在貿易問題上欺騙美國，因此即使貿易戰對美國經濟構成短期傷害，都必須在貿易問題上與中國對抗。目前兩國的貿易談判雖陷入僵局，但中方想達成協議，而有關協議必須對美國有利。

特朗普:貿戰縱短期不利美國 也須對抗中國 國際財經 中國財經 | 今日 08:17 AAA
Image description
中美貿易戰未見有緩和跡象，美國總統特朗普表示，中國一直在貿易問題上欺騙美國，因此即使貿易戰對美國經濟構成短期傷害，都必須在貿易問題上與中國對抗。目前兩國的貿易談判雖陷入僵局，但中方想達成協議，而有關協議必須對美國有利。

特朗普在白宮會見羅馬尼亞總統約翰尼斯(Klaus Iohannis)後表示，中國已經佔了美國25年便宜，甚至是更長時間，因此無論對國家有利，抑或短期內對國家不利，都必須採取行動。

他又回應外界對美國經濟衰退的憂慮，強調美國經濟表現不錯，現時距離經濟衰退仍然很遠，如果聯儲局願意減息，美國經濟將會出現前所未見的爆發性增長。

終於講有傷害 btw打殘佢 中國愈霉香港愈好

推

貿易戰傷敵一千自傷五千
但美國係奧巴馬任期已經比中國抽水抽左幾十萬
加油呀阿侵

Sir this way

I love u Trump

一年4千億美
科研智財權潛在利益好似6千億美

點睇都係中共傷好多
中共面臨政黨瓦解

仲夠膽簽？
簽完份協議 第二日訓醒同你講份協議過期無效

比人偷智識財產仲大劑

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

President Donald Trump on Tuesday said he had to confront China over trade even if it caused short-term harm to the U.S. economy because Beijing had been cheating Washington for decades.

打柒中國短期真係會傷，但長期有好處